700見頂架啦

受抖陰影響，聽日500蚊見

聽朝勁假時段有貨好走啦
咪話呀叔唔教精你